屌真係好撚唔鍾意某d朋友

勁撚戇尻
約好左今日幾點維園等
例遲都算
約2點宜家都未集合到
屌你老母啦
無心黎就唔撚好黎啦

收撚皮啦
你咪繼續賺你5毛囉柒頭
難得放假都要返工賺$0.5陰尻公